架車攞左中港牌，但想賣車

朋友之前公司名義架車攞左中港牌，
但而家想賣車，有啲咩手續
要轉埋公司名比人？

佢要賣車
定二樣一齊賣

剩賣車就退港先賣得 如果唔係會上唔第二部車
二樣一齊賣咪中港2間公司轉名

剩賣車
退港意思係？

取消中港牌，退返個指標落公司呀

唔跟中港牌囉 要去退港甩個牌
近排中檢冇開 應該就整唔到

順帶一提 中港車係有掃朱沙紅印落引擎到
熟車既一睇就知 賣平好多
你朋友知唔知先

即係公司有返個指標，就可以擺個中港牌去等二部車？

係呀

肯定唔知啦唉

要去返所屬關口海關做退港
你退左港就可以賣車 如果冇退港賣車 就會換唔到第二部車上牌

之後中檢果d就係上第二部車先要去

簡單講就係要等回復正常先搞啦
紅印果d可以整得甩

(真心唔肯定)好似唔可以退左好耐又唔搵另一間車上牌?
反正只係試過換車
中港牌D手續真係好撚麻煩

其實係咪全部都梅林海關

好似係 但未試過 我都剩自己做過退一部再上一部
屌那媽d手續真心弱智

梅林冇做好幾年了 轉曬去皇崗海關

最嬲係年年去中檢 文件又話個份野唔齊又乜又物
試過有次換車影相 要打斜停中檢個西位
個阿叔係咁屌話唔夠正,其實佢拎部相機就下咪得
張相差少少會死咩

中檢果班大陸外勞唔憂做
反而省廳而家好多要求又查公司好煩

要查咩野,通常都係由代辦搞算
全部自己搞人都癲

公司以前實業，但而家冇做要轉空殼。
根住大陸果d部門又查變左公司著紅燈。
話要搞返好先至可以續批文。
以前續牌根本唔會理間大陸公司。

明你講咩,個種都幾頭痕

巴打公司係實業定空殼?
想知養殼幾錢一年

隨時係同班代辦夾鳩埋，你自己去就百彈齋主咁

而家死內承好麻煩？

變左異常就會咩都做唔到
我年尾要續批文 而家公司變左地址異常 唔知續唔續到

其實唔係既
上一年都仲係我自己搞 跑曬省廳邊檢海關中檢
做足準備就唔會彈回頭

攞得中港牌唔方係咩好人，大家唔好幫佢

中檢變左驗武肺 笑死人
剩開保險部叫人買 又唔行得買黎托咩
樓上位巴打 其實之前家長車都有好多中港牌
唔應該一概而論